支那多個城市空氣污染指數達到999

66666 牛b死了

垃圾蝈家似終都係垃圾蝈家

屌千其唔好一陣吹埋落黎香港

我其實想知個實數係999，1000，2000，定係10000

而家咁喎

夏天吹南我唔怕

香港矇過蒙古都係十幾二十
贏哂

多到連個上限都爆埋好似當年切爾諾貝爾咁

天譴
天神之罰
天之制裁

有冇link
想玩下

好有支那特色, 好似開外掛

核平fallout演練
遲早都要架啦

地獄鬼國
成個國家日日都核爆咁款

【空氣污染】祖高域指中國空氣差過大火中澳洲 惹內地網民聲討

網壇一哥祖高域（Novak Djokovic）在澳洲參加網賽後接受傳媒訪問時，被問及澳洲大火影響時，祖高域突有感而發，稱中國的空氣質量更糟糕。

證明經濟重生了

沙塵暴

香港矇過蒙古都係十幾二十
贏哂

#殺死中囯人

強國影響世界

好快有[北京人］出嚟話索左啲沙塵之後幾十年肺癌好返

999係因為最高只有999

有害氣體對人體無害